啱先知道朋友怕女朋友 我即刻同佢絕交

屌啦 呢個年代唔打女人都唔好叫自己做男人

條廢材仲要怕女人 咁同啲狗公女權撚有咩分別?

做男人就係要威要勢

啱，女人唔打唔聽話

有一個怕女人的懦夫負皮

is

一巴車埋去 車到佢鼻屎都出埋